(高達JJ入) 想送高達 有咩推薦

朋友就嚟生日， 好鍾意砌高達， 想送盒高達畀佢，各位大佬有咩推薦。
小弟窮學生， 預算$500左右，唔該各位大佬。

高達系列定一定要高達
前者就rg沙煞比
後者Mg nu gundam ka

你唔知佢鐘意邊款？咁有啲難諗喎
一陣送既款佢麻麻，咁好尷尬

點知佢邊隻有呀好難推介喎

唔係好熟高達
不過應該係高達系列

香港人要買新香港代表 盟主高達

成幾十套

啱啱扮嘢問佢攞相

佢有呢啲

RG Sinanju
出黎隻色勁靚

啱啱send咗出嚟

每個人唔同架喎
有啲鐘意渣古有啲又唔鐘意

佢應該唔係幾鍾意渣古

送zz囉 佢有z

MG沙煞比唔洗5百夠大盒送禮一流

冇見過佢砌渣古

佢有部gp01
咁咪買部gp02,或者吉姆特裝型

原來你個衰佬問我攞相有目的嘅
嘻嘻，多謝你

同埋佢應該砌到mg
見佢有幾多工具

心都離一離
不過佢一定冇account

MG ZZ ver Ka

傻瓜

我要HG 1/144 GP03 Dendrobium得啦

送最新果套diver 俾佢
無限 Trans am
sky

Turn A Gundam

MG strike Freedom ?
MG unicorn?

有個friend話推介真武者頑馱無
呢隻點?

冇啦啦搵我原來係咁
一世人兩兄弟唔洗咁客氣啦，心照啦

正

同埋有冇咩地方推薦買?

最威最型係邊部?
唔洗問一定係自由

睇佢多數係uc時代嘅野
呢隻如何？雖然偏門但個色調同佢個啲差不多

新安洲啦

佢話淨係砌咗呢一隻

有錢的話Metal Build

MG獨角獸,有得變型

見佢有nu
買RG沙煞比啦

eva

RG 沙煞比

講真嘅
RX-105 Ξ鋼彈

你都夠陰濕

OK, 如果個筆直係500
咁不如果戰國之陣
個屏風擺埋出黎真係J出血

就呢個啦

有冇咩地方推薦買?

五百幾蚊嗰個會唔會包埋戰國之陣?

可以去深水埗 (福利, 精品) 但未必有貨